ps4 藍燈

有冇ching同我一樣近日部ps4壞左？
我用緊ps4 slim， 依加部野藍光閃下閃下冇畫面又冇反應。

上網睇話完全熄機後長禁重啟會聽到兩下嗶嗶聲，但我長禁重啟係冇反應，佢繼續閃。有冇ching知道點搞？

抆電都唔識？

抆完 等左陣再插番
一樣係繼續閃藍燈冇畫面冇反應

藍燈可能係條hdmi 線出咗事，試下郁下佢或者換一條試

利申之前試過

Ching我依家都係咁，你最後點搞？部ps4 slim閃左三十秒就自動熄機。長㩒得一下嗶聲，完全入唔到safety mode

死左底板 拎左去官方換左塊底板